818係要show團結，唔行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

梁天琦封獄中信講過，政治就係要
(1) 令支持嘅人繼續支持
(2) 拉返動搖嘅人過嚟
(3) 令唔支持我𡁻哋嘅人理解，繼而支持我哋

贏係最緊要，民意係好重要嘅因素

無可否認香港人係勇敢咗，但未有準備俾黑警追捕、食催淚彈、受傷、被捕

要同政權講我哋唔割，我哋團結，
就要用最低門檻吸納最多人參加

咁去維園坐、去集會就聚到最多人，老少咸宜
坐爆咗維園，就坐天后
坐爆咗天后，就坐銅鑼灣
如此類推，向西進發坐爆港島
好悶都唔走，互相幫助，傾計

要show團結，人數永遠都係政權最懼怕
目前關頭有人動搖，我哋要做最低門檻吸納最多人出席
怕俾人影大頭就戴超、戴帽、戴口罩，唔上gear

(商台有節目話811銅鑼灣有手足憶述有兩名身型極為高大健碩的黑衣人上前，命令他們前往尖沙咀，向他們喝斥：「你哋全副裝備唔係唔去尖沙咀呀嘛？」另一示威者指出，示威者只會商討行動，但不會命令，做法不尋常。阿欣表示，至晚上近10時，他們見現場已沒有太多示威者，於是換衫打算離開，並討論到哪裡吃晚飯，惟突然一群打扮與示威者相似但身型魁梧的黑衣人嘗試把他們制服，不足1分鐘即有速龍小隊現身配合。她稱被黑衣人以伸縮警棍攻擊，全身有7至8處棍傷。)詳細報導睇#2

無可否認前排手足多次有勇有謀，行事理性，但有gear。就算811手足冇行動諗住散，都會容易俾黑警target，或者被黑警慫恿去送頭。加上全幪面做嘢係會大膽啲

Q: 你可能會話，依加普通集會已經唔安全，點都會行為藝術式着gear表態，唔樣咪即係屈服？
A: 如果你認同818最緊要人多，人多先會離我哋目標近咗，咁懇請你做盡所有嘢令818多人，多宣傳，降低參與門檻

Q: 你又可能會問，遊行係權利，佢剝奪/限制我哋就要順從，唔順從就俾黑警拘捕？咁樣同「鬧印度女仔做咩着得咁暴露出街，唔暴露就唔俾人強姦」咁樣blame the victim有咩分別？
A: 喺咁歪曲嘅社會堅持自己嘅權利真係好難。有少數女仔堅持着靚靚出街，但更多人真係明知咁樣強姦再blame the victim係唔啱，但會寧願唔俾人強姦/姦殺而寧願着密實啲。同樣道理，大多數明知限制遊行係唔啱，但都怕受傷怕食彈怕被捕。如果你認同818呢一日要人多，人多先會離我哋目標近咗，咁懇請你做盡所有嘢令818多人，多宣傳，降低參與門檻。

歡迎討論，要屌求屌細力啲，一齊進步

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

【811衝突】警周日喬裝示威者拘15人 示威者指事前有臥底煽動

撰文：吳倬安
2019-08-15 10:19
最後更新日期：2019-08-15 12:36

上周日（11日），有警員在銅鑼灣喬裝示威者，協助速龍小隊制服至少9人，警方事後稱他們是核心暴力示威者，惟做法備受爭議，有當日在場的前線示威者今天（15日）接受商台節目《在晴朗的一天出發》訪問憶述當天的經過。

化名阿欣的示威者表示，當天發生衝突地方主要為北角和尖沙咀，銅鑼灣風平浪靜，至晚上近10時，他們見現場已沒有太多示威者，於是換衫打算離開，並討論到哪裡吃晚飯，惟突然一群打扮與示威者相似但身型魁梧的黑衣人嘗試把他們制服，不足1分鐘即有速龍小隊現身配合。

多名示威者憶述，事前已曾發生一些不尋常的事情，包括多次有身型魁梧的人以命令式煽動他們破壞警車、前往尖沙咀增援等。化名阿明的示威者指，一向知道會有警員混入示威者，但他強調他們只會更憤怒和更警惕，而不會感害怕。

多名身穿黑衣的男子協助制伏示威者。（資料圖片/盧翊銘攝）
多名身穿黑衣的男子協助制伏示威者。（資料圖片/盧翊銘攝）

化名阿文的示威者表示，上周日晚，有兩名身型極為高大健碩的黑衣人上前，命令他們前往尖沙咀，向他們喝斥：「你哋全副裝備唔係唔去尖沙咀呀嘛？」另一示威者指出，示威者只會商討行動，但不會命令，做法不尋常。

阿欣表示，至晚上近10時，他們見現場已沒有太多示威者，於是換衫打算離開，並討論到哪裡吃晚飯，惟突然一群打扮與示威者相似但身型魁梧的黑衣人嘗試把他們制服，不足1分鐘即有速龍小隊現身配合。她稱被黑衣人以伸縮警棍攻擊，全身有7至8處棍傷。

對於警方稱喬裝示威者不會作犯法行為，阿欣直言若警方派臥底作挑釁、煽動行為，「咁做係咪啱呢？」，又指若在和平時挑釁前線示威者，行為如同教唆。有示威者又指，在文明法治社會，臥底行動只會針對恐怖分子、毒犯，又稱若自己是恐怖分子，普通市民就不會買食物、買水和支持他們。

阿明重申，他們參與遊行、示遊，是希望政府可以成立獨立調查委員會，調查警察行為，同時撤回暴動定性和釋放示威者。他認為這場運動不是暴動，反問若是暴動，「我哋有無搶商鋪、去打劫？」又說：「無抗爭就唔會影響到政府，要令政府知道唔可以漠視土生土長市民嘅聲音。」阿欣指出，他們只是想要民主、自由和公義，並非爭取「港獨」。

阿明又表示，一向知道會有警員混入示威者，但他強調他們只會更憤怒和更警惕，而不會感害怕。

你哋咁快，變咗#4

推爆818所有post!

我哋多人行去維園就夠，唔好灰心！
做唔到前線嘅人今次出嚟企返喺佢哋前面好嗎？

Push

求推，同意嘅就推

做盡一切令818多人嘅嘢
勸父母，勸同學，勸同事
勸佢哋追究警暴、追究政權

推呀呀！！！！！

求推，同意嘅就推

做盡一切令818多人嘅嘢
勸父母，勸同學，勸同事、傳文宣
勸佢哋追究警暴、追究政權

我哋一齊光復香港
成就呢場時代革命

做盡！令818多人！

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

所以be humble真係好重要
因為死毅進仔做唔到

yes

谷人數優先

811黑警扮手足事件都睇得出，有咩要一齊討論，咪發惡，發惡就叫佢frd抱著抱佢

多謝巴打

612 721 805 811

816
818

幫手推，希望多D人參與

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

求求大家

谷人數最緊要

求救，幫推

支持 還眼啊屌你老母

光復香港時代革命！

坐爆佢

721 811 818

Pish

push

小薯出post，茅人理禾

//若自己是恐怖分子，普通市民就不會買食物、買水和支持他們。//

和理非集會真係唔使衝，夠多人就會滿出去

818百萬人都唔會end到game
但係人少就真係會end game
希望大家做多啲文宣 叫得一個得一個

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

唔做就會離目標遠咗，即係要做！！！

有冇得諗？

推818

冇人理

我覺得要係文宣已經要加入企or坐嘅重要信息，大家唔清楚點做，最後可能又變左衝突

推到文宣組見到

我能力好弱

求救

推比全世界睇呀

團結

團結最重要

我哋要團結

721

抵抗外敵

多謝

推到核爆

到時坐滿港島街頭，變相短期佔領

求

818

口號:818 去維園
傳單:聽日開始見牆就癡!
其他:IG FB全部upload

團结

b

集會梗係要坐低
維園唔夠坐，自然要坐係外面，咁人太多，倒灌到中環坐哂係度都無辦法，因為我係根據不反對通知書黎集會嘛

818 和理優 日 行坐企，
所有 其他行為 入晒 警 25 仔數

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

818不能輸！
爆眼女醫護同視力受損男老師
荃灣斬人傷見骨
插竹嫁禍打爆頭
男警要女仔除衫搜身
比咸水你飲唔比你聯絡律師
元朗無差別打人事件
接近2000粒催淚彈放題

你818唔止要出黎 仲要叫哂身邊既人出黎

[討論] 818民陣大遊行 有無可能全民眼罩？

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

最好就強調唔好用雜物塞馬路亦唔好行出馬路，行上行人路

太多人點搞，坐喎

推po真係好難

退無可退，唔可以再輸

[url]818[/url]

殘體字

818
823人鏈

感謝各位

弱小力量

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

時日無多，和平靜坐！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

喂呀

最緊要人多，行唔行得倒唔係重點

得返一日半

聰明

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

啱
818出嚟！
坐爆維園、坐爆港島！
還返個香港俾我哋！

多謝絲打
還返香港俾我哋

818呀！！！

毒撚開po冇人理

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

坐係度唔錯，一眼睇到邊個攪事，攪完想走都好顯眼。 大家點睇

警暴(濫捕、濫告、不依法規)係暴政生存至今嘅原因

同意

反國教果期，大家都係坐係度，如果可以坐爆港島，真係極致和理非

希望大家可以

星期日我要見到大家！！！

推
818
手拖手
心連心
一齊抗黑勢力

建議, 沒有dress code
港島各MTR步行去維園

咪一路排到落去囉～鬼叫佢「反對遊行」，實情就迫爆佢個港島！我最守法架喇～唔行出馬路～行人路企～等入維園～～

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

818 維園集會見 純和理非

700萬人港島排隊

推推推

話唔定集會個場面仲震撼過遊行

係咪我推得唔夠落力

傳送門：

pushhhhhh arrrrrr

傳送門:

推！手足818見

818見

818 坐爆港島佢老母

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

帶裝不戴裝 和理笑呵呵
毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

推得咁柒

聽日就係！！！！
八一八，維園見！

屌，推爆

全部人出!!! 塞爆香港

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

我要真普選！！

一路坐到去中環金鐘灣仔

建議文宣組多宣傳818可以點做，俾信心多啲人出嚟：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈，坐到23:00
- 怕影大頭就cap+黑超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

建議文宣組多宣傳818可以點做，俾信心多啲人出嚟：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈，坐到23:00
- 怕影大頭就cap+黑超+口罩
- 唔主動上gear (有tear gas先上)

建議文宣組多宣傳818可以點做，俾信心多啲人出嚟：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈，坐到23:00
- 怕影大頭就cap+黑超+口罩
- 唔主動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

818維園見

聽日坐爆全日港島，塞爆港島，唔洗有其他行動

PISH

求推

pish

SUCK BAO HK ISLAND

818 WAI YUEN GEEN!!!

重點係要坐

Suck bao Heung Shing Island!!!!!

Suck it!!!

請坐低！

SEUNGJORYITMUNMEI

HEY

TUI

PUSH

Sosad

聽日見手足

chor bao !!